強烈要求解放軍出兵清拆理工大學，維護香港繁榮穩定

之後改做集中營咁，捉香港人入去思想改造

將所有連登仔思想改造

睇下仲有無人會將中国叫做支那